---
author: P_Vader
category: Ofertas
date: 2021-06-23 17:12:03
excerpt: "<p>Durante los pr\xF3ximos d\xEDas tienes las mayores ofertas del a\xF1\
  o en <span class=\"css-901oao css-16my406 r-poiln3 r-bcqeeo r-qvutc0\">@itchio</span>\
  \ y @Steam .</p>\r\n"
image: https://gitlab.com/jugandoenlinux/imagenes/-/raw/main/Articulos/Steamoferta/steam_sale_2021.webp
joomla_id: 1319
joomla_url: empiezan-las-rebajas-de-verano-de-steam-2021
layout: post
tags:
- steam
- rebajas
title: "\xA1Empiezan las rebajas de verano 2021!"
---
Durante los próximos días tienes las mayores ofertas del año en @itchio y @Steam .


Como cada año por estas fechas llega la que para muchos **es el momento de vaciar sus carteras para conseguir ese juego o juegos** que tantas ganas tenías.


**Para [Itch tienes una buena lista de rebajas](https://itch.io/sales) suculentas**, con la particularidad de no impone ningún DRM y que como sabes apoya mas al desarrollador con su filosofía abierta.


![Itch.io](https://github.com/itchio/itch.io/blob/master/logos/itchio-logo-white.png?raw=true)


En el caso de [Steam como acostumbra en los últimos](https://store.steampowered.com/) años, **el descuento aplicado será el mismo durante todo el periodo de rebajas**. **Eso sí, cada día tendremos títulos destacados o nuevas rebajas,** con lo que habrá que estar atentos a lo que aparezca en nuestras pantallas. en cualquier momento seguro que aparece esa oferta que estabas esperando.


![steam ofertas 2021](https://gitlab.com/jugandoenlinux/imagenes/-/raw/main/Articulos/Steamoferta/steam_ofertas_2021.webp)


Además en esta ocasión también **han incluido [un nuevo mini-juego](https://store.steampowered.com/forgeyourfate)** para llevarnos mas llevaderos el sable de nuestras economías.


No pierdas de vista tu lista de deseados, durante los próximos días, en el caso de **Itch las ofertas serán de 7 días y 15 en el de Steam.**


¿Qué juego tienes claro que vas a comprar este año? Cuéntanoslo en nuestro canal de [Telegram](https://telegram.me/jugandoenlinux) o [Matrix](https://matrix.to/#/+jugandoenlinux.com:matrix.org)

